【英超盛事】伊朗足球巨星 99台ViuTV星期六免費請香港觀眾一睹球星風采

【ViuTV免費播英超精選賽事⚽白禮頓 VS 修咸頓】
英超迷注意！今個星期六有免費波睇！
修咸頓對住今季簽入伊朗殿堂級快翼荷甲金靴射手王查漢巴殊嘅白禮頓，會唔會踢出驚喜呢？你哋會撐邊一隊？

直播賽事詳情：
日期：3月30日（星期六）
時間：晚上10:50
賽事：白禮頓 VS 修咸頓
📡ViuTV99台及網絡平台同步現場直播
想知嚟緊仲有咩精選賽事？留意我哋嘅最新消息啦！
#球迷福利 #免費波免費播 #英格蘭超級足球聯賽 #白禮頓 #修咸頓 #查漢巴殊 #伊朗巨星

小小超

好過無
之前播過狼隊

伊朗足球巨星正選呀